對女病患蹭腿又捏胸 色牙醫起訴

一名傅姓牙醫去年4月替女病患看診，竟趁對方平躺無防備之際，用手磨蹭對方大腿，又大膽捏了胸部2次，因此吃上性騷擾官司，今天被新北地檢署起訴。

女病患指控，傅姓牙醫不只在診所內對她毛手毛腳，2人第一次在診所外見面時，也曾趁她不注意，從她身後環抱她的胸口；女病患曾錄影質問牙醫為什麼突然抱她，牙醫回答抱歉，對於磨蹭大腿和捏胸部等情，他則以拍蚊子和不小心碰觸回應。

偵訊時，傅姓牙醫承認曾地女病患看診，也認了談話內容，但對於性騷擾情事仍避重就輕，因此未被採信。

檢方根據女病患的錄音、錄影內容，認定牙醫確實有性騷擾行為，最後依其先後2次行為，起訴2條性騷擾罪。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

邊到？

台

台灣又入一粒

新北